[
    {
        "randomId": 441
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    }
]